今日無出去遊行 6點開始落自己區巡邏

周圍睇下有冇狗同便衣狗報番TG

推

推推推推推推推推推推

打鳩班狗

推呀屌你

Translation:

If you didn’t go out today, patrol your neighbourhood tonight!

Report any undercover to your local community group/telegram!